有冇巴打有注意力不足過動症ADHD?

自細都覺得自己做野好唔專心
番學上堂做功課温書唔在講
出到黎做野都係咁
成日做做下task A 個腦就醒起task B 啲野
跟住就不自覺地去做task B 點知轉頭又諗起task C
最後三樣野都做到一半半
連拍拖同女朋友食飯都好易俾隔離枱啲人講野分心
不能自控地聽人講嘢但個心覺得煩到仆街
懷疑自己有ADHD
有冇巴打都係苦主
想過去醫但好貴唔知值唔值

我有

是不是因為你的ADHD很嚴重
覆完句我有就去左睇其他post唔講多啲我知??
呢個病真係好可怕

求link

ADHD 撚在此

我做過幾個網上測驗都話我好大機會有ADHD
不過我見去搵私家醫生check要成幾千蚊
想知食完藥效果係咪真係好唔同

on 9 啦唔撚好信西醫
自己生活調節返就得
同正常人一齊生活無問題

如果影響唔大就算啦
分分鐘食藥嘅附作用重大

幾十歲重應唔應該check, 去邊度check

有咩副作用？
記性變差之類？

呢樣就唔清楚
但點都有啲附作用嘅

有冇巴打曾經睇過醫生分享下用藥後感

比樓主情況更嚴重
有冇私家醫生介紹

我諗你試過幾次因為呢樣野鎖左自己出屋
或者鎖左自己架車
你就明唔係你好努力去調節就會好

ADHD撚

拖左好多年都唔想去睇，老實講，想正常返最後都係靠食藥，效果係止唔同，直頭另一個世界

我無ADHD 不過知少少ADHD既野
只係啲理論野 比樓主參考下
一般黎講用藥副作用都唔會太嚴重
所以好多醫生都會照開藥
副作用包括影響食慾，失眠，身體有痛感，身體抽搐或者變得情緒化 不過一般黎講都會慢慢改善 或者同醫生講 調節劑量都有可能令副作用減輕
亦有一說提出食藥會壓抑成長 不過係極少數
至於食藥係好多情況下都可以減輕過度活躍既情況
詳細真係要搵醫生傾下

多謝巴打
我諗我都係搵個醫生睇下

食完藥你身邊啲人feel 唔 feel到你唔同左
有冇讚你

冇，食左藥只會令你可以坐定定做野同思考，記憶力強左，心情好左... 但聽過個老師講，話d學生食左明顯睇到分別。

係咪家庭醫生先？無時無刻都會走去聽其他人講野
明明同自己講要專心 都做做下野分左心